估下幾耐之後開始懷念梁震英

半年

唔會

話唔定今晚就有

懷你老母

港獨成功之日，就要追封返佢做港獨之父

新特首上任後一個月

裝注香比佢都仲得啦。

有叫佢先令香港人清醒左

已經有
但完全無人屌班撚樣

香港脫英獨立紀念日

Now

陳雲懷念緊

高登仔依家都吹奏緊啦

現在
沒左佢點玩港獨